無線新聞打字個個係唔係文盲

係故障唔係固障

係呀 打錯字姐 你老母臭閪

而家grad個D真係垃圾
博無人睇咁 是但打

支那人係咁架啦

有冇人同我一樣 #2#4唔見左

無線即刻改番 原來有上連登

請班打拼音既係咁既質素

上次警察開槍打開窗。
唔好同我講有個主播係科大環球商業畢業，根本叻個d有心去做新聞嘅唔會去cctvb做。